想識個女朋友都咁難

返工已經識唔到異性
玩tinder又永遠都係遇到marketing agent
點先識到人呀

lihkg

我都想識個女仔

單身4年

我部手機永遠都係靜音
冇人搵

單身狗報到

你玩tinder起碼有人問你買唔買保險
我個tinder好似冇上網咁
震都唔震下

單身8年咪又係咁過

有時單身仲好呀ching

拍拖有拍拖既煩惱

單身四年上嚟嘈

樓主收皮啦

想識個男朋友都好難

見到人tinder識到鬼妹好葡萄

會唔會係你個icon岀左事？

玩cmb

8年

咩黎

單身19年

想問師兄你用咩相做icon?我正常但好少match......

其實唔難

4年就收皮喇